作者：琳 缇佩斯，冰尔（画师）

## 琳
琳是《可穿戴科技》女主角，最早出现于序章。她 18 岁，全名琳·缇佩斯，英文 Rin Tepis。琳是名，缇佩斯是姓。

琳目前是一名高三学生，在上一年的校花评比中获得了第二名。琳在一次自慰过程中，点到了可穿戴科技的广告，最终在诱导下穿上了“性虐型可穿戴自慰系统迭代一”。

![](./琳.png)

本图由 Pixiv 画师 [冰尔](https://www.pixiv.net/users/36099917) 有偿提供。
